有無巴打有玩《世界者之樹》?

諗住玩台版
有無巴打一齊玩?

無玩lu